政府工程名一問

小弟最近要接觸政府工程d人員

想問下 iow ws1 ws11 ws,,,,1仔 i 個d 點分，邊個大d,,,

希望有巴打幫我搞一搞個concept

Thx,感激

i 督察 > WS1 > WS2

Thx !
i 姐係幾大? Ws1 又幾大？1仔姐係ws1?

全部叫曬做呀Sir

WM2
WM1
ART
SART
WS2
WS1
AIOW
IOW
SIOW
CTO

Work Man 2
Work Man 1
Artisan
SART = 唔知
Works Supervisor 2
Works Supervisor 1
Assistant Inspector of Works
Inspector of Works
Senior Inspector of Works
Chief Technical Officer

SART = Senior Artisan

仲請緊人

唔該晒

想問多句，ws1 iow 既權力大唔大

Wsi wsii一樣，主要可以決定你做完嘅野合唔合格
Aiow iow一樣，可以批准判頭做某個金額以下嘅工程，同埋平時做野都要睇佢地頭
總之唔好同佢地過唔去啦

Thank you

要你餓死又得，要你飽死都得，睇個別性格